{
  "HOME": "首页",
  "INCOME": "收益",
  "MARKET": "市场",
  "WALLET": "钱包",
  "ME": "我的",
  "Copied": "复制成功",
  "Loading": "加载中",
  "All": "全部",
  "Select filters": "选择筛选条件",
  "Start Time": "开始时间",
  "To": "至",
  "End Time": "结束时间",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "确认",
  "End Date cannot be earlier than Start Date": "结束日期不能早于开始日期",
  "You can only filter dates within a 30-day range": "您只能筛选30天内的日期",
  "Start Date cannot be later than End Date": "开始日期不能晚于结束日期",
  "Order type": "订单类型",
  "Buy": "普通",
  "Award": "奖励",
  "Reset": "重置",
  "Time": "时间",
  "Confirm Submission": "确定提交",
  "Successful": "成功",
  "Not found": "页面未找到",
  "—— No more ——": "—— 暂无更多 ——",
  "No record yet": "暂无数据",
  "Visitor": "游客",

  "Connect Wallet": "绑定钱包",
  "Please bind...": "请绑定到平台所支持的任何一个钱包或创建一个新的钱包。您的加密钱包能够安全地存储您的加密货币。",
  "Code is required": "请输入邀请码",
  "Please enter Username": "请输入用户名",
  "For your own rights": "为了您的权益，请先绑定上级邀请码并设置昵称",
  "Invitation Code": "邀请码",
  "Username": "昵称",
  "Enter a username (up to 20 characters)": "请输入用户名，20个字符以内",
  "Submit": "确认提交",
  "You have not bound your superior invitation code yet": "您还没有绑定上级邀请码",
  "Next time": "下次再说",
  "Bind now": "立即绑定",
  "You have not set a Security Password": "您尚未设置交易密码",
  "For your security, set up a password before trading": "为了您的安全，请在交易前设置交易密码",
  "Set up Now": "立即设置",

  "Not Logged In": "未登录",
  "Login now": "立即登录",
  "Deposit": "充值",
  "Withdraw": "提现",
  "Invite Friends": "邀请好友",
  "BTH PRICE": "BTH价格",
  "BTH MARKET CAP": "BTH市值",
  "CURRENT NODES": "平台已售节点(wBTH)",
  "BNB TVL": "平台销售业绩(BNB)",
  "CURRENT MP/s": "平台总算力(MP/s)",
  "Last MP/s": "最后质押算力(MP/s)",
  "Node Package": "节点购买",
  "My Order": "我的订单",
  "Price": "售价",
  "Stage": "阶段",
  "pre Node": "每节点{{power}}MP/s",
  "Purchase limit": "购买限额",
  "Remaining": "剩余库存",
  "Buy It Now": "立即购买",
  "Grab is about to start": "即将开抢",
  "View Node Sales": "查看节点销售",
  "Node purchase": "节点购买",
  "Purchase quantity limited to": "输入购买数量，{{min}}-{{max}}之间",
  "Purchase Quantity": "购买数量",
  "Payment Amount": "支付金额",
  "Unit Price": "单价",
  "Total Payment": "支付总额",
  "Payment Account": "支付账户",
  "Wallet Account": "钱包账户",
  "Balance": "可用余额",
  "Expected Return": "预期收益",
  "Expected Power Value": "预期算力值",
  "Expected Monthly Income": "预期月收益",
  "Confirm Pre-Order": "确认预购",
  "Please Enter Transaction Password": "请输入交易密码",
  "Minimum purchase quantity": "最小购买数量：{{min}}",
  "The input value exceeds the purchase range, please re-enter": "输入值超出购买范围，请重新输入",
  "The remaining purchase quantity is insufficient, please refresh the page and re-enter the purchase quantity": "剩余购买数量不足，请刷新页面重新输入购买数量",
  "Purchase successful": "购买成功",
  "Submit purchase": "提交购买",
  "Successful payment": "成功支付",
  "Order takes effect": "订单生效",
  "Estimated time to take effect: 3 minutes": "预计生效時間: 3分钟",
  "Expected daily return": "预期日收益",
  "Daily income amount": "日收益金额",
  "Check Order": "查看订单",
  "Back to Home": "返回首页",

  "PENDING": "待生效",
  "IN_EFFECT": "生效中",
  "TERMINATED": "已终止",
  "COMPLETED": "已完成",
  "Earnings & Orders": "收益 & 订单",
  "Node income not received": "未领取节点收益",
  "Revenue details": "收益详情",
  "Receive Now": "立即领取",
  "Starting from 1 BTH": "1 BTH 起领",
  "Today's earnings": "今日节点收益",
  "Cumulative node income": "累计节点收益",
  "Order Record": "订单记录",
  "My number of nodes": "我的节点数量",
  "My computing power": "我的节点算力",
  "Number of nodes": "节点数量",
  "Txid": "Txid",
  "Order time": "订单时间",
  "Node income details": "节点收益明细",
  "Revenue generated today": "今日已产生的收益",
  "Accumulated node income": "累计节点收益",
  "Cumulative income received": "累计已领取收益",
  "Get records": "领取记录",
  "Receive node income": "领取节点收益",
  "Receive at local payment address": "本地收款地址接收",
  "Bind wallet address to receive": "绑定钱包地址接收",
  "Please select the bonus receiving account": "请选择奖金接收账户",
  "Revenue Details": "收益详情",
  "Release successful": "释放成功",
  "Release time": "释放时间",
  "Revenue amount": "收益金额",
  "Serial number": "流水号",
  "Received successfully": "领取成功",
  "Receive amount": "领取金额",
  "Transfer-out address": "转出地址",
  "Receiving address": "接收地址",
  "Wallet address": "钱包地址",
  "Local payment address": "本地收款地址",
  "Receive time": "领取时间",
  "Order Details": "订单详情",
  "Purchase node quantity": "购买节点数量",
  "Order ID": "订单ID",
  "Payment amount": "支付金额",
  "Purchase time": "购买时间",
  "Daily income": "日收益",
  "Cumulative output income": "已累计产出收益",
  "Effective time": "生效时间",
  "Node pledge address": "节点质押地址",

  "Asset Center": "资产中心",
  "Total assets (converted)": "资产总额（折合）",
  "Swap successfully": "闪兑成功",
  "Flash exchange": "闪兑",
  "From": "从",
  "Exchange amount": "请输入兑出金额",
  "Balance Insufficient!": "余额不足",
  "Swap": "闪兑",
  "Asset Detail": "{{currency}}资产详情",
  "Available assets": "可用资产",
  "Inflows": "收入",
  "Outflows": "支出",
  "recharge": "充值",
  "receive_bonus": "领取奖金",
  "withdrawal": "提现",
  "buy_node_package": "购买节点",
  "swap": "闪兑",
  "swap_out": "闪兑",
  "swap_in": "闪兑",
  "claimed": "领取节点收益",
  "claimed_personal_reward": "领取市场奖金",
  "Currency": "币种",
  "Network": "网络",
  "Deposit address": "充值地址",
  "Save photo": "保存图片",
  "Reminder": "提示",
  "Connect wallet to deposit": "连接钱包充值",
  "Wallet Deposit": "钱包充值",
  "Deposit Amount": "充值金额",
  "Please enter the recharge amount": "请输入充值金额",
  "Please enter your recharge amount and we will call up the METAMASK wallet for recharge": "请输入您的充值金额，我们将调起 METAMASK钱包进行充值",
  "Currency Selection": "选择币种",
  "Withdrawal address": "提现地址",
  "Please enter or long press to paste the address": "请输入提现地址",
  "Please enter quantity": "请输入提现数量",
  "Quantity": "提现数量",
  "Minimum withdrawal amount": "最小提现金额 {{min}}{{currency}}",
  "Available": "可用",
  "Fee": "手续费",
  "Kind tips": "温馨提示",
  "Arrival quantity": "到账数量",
  "Submitted successfully": "提交成功",
  "You can track the withdrawal status": "您可以在{{currency}}流水中跟踪提币状态",
  "Transactions Details": "交易详情",
  "Transaction successful": "交易成功",
  "Deposit failed": "充值失败",
  "Recharging": "充值中",
  "Chain name": "链名称",
  "Source address": "来源地址",
  "Amount": "金额",
  "Receiving time": "接收时间",
  "Transaction hash": "交易哈希",
  "Trade time": "流水号",
  "Associated order ID": "关联订单ID",
  "Pending": "待确认",
  "Withdrawal failed": "提币失败",
  "has been returned to the original account": "已退回原账户",
  "Withdrawal successful": "提币成功",
  "has been withdrawn to the specified address": "已经提出到指定地址",
  "Withdrawal Timestamp": "提现时间",
  "Proposed quantity": "提出数量",
  "Reason": "失败原因",
  "Unusual activity detected in account": "账户存在异常操作",
  "Collection time": "领取时间",
  "Redeemed Amount": "兑出金额",
  "Amount redeemed": "兑入金额",
  "Flash exchange time": "闪兑时间",
  "Transaction exchange rate": "闪兑汇率",
  "Serial ID": "流水ID",

  "Current Level": "当前等级",
  "My Direct": "我的直推",
  "Invite Friends To BTH community": "邀请好友加入BTH社区",
  "Open Web3 wealth portal": "打开 Web3 财富入口",
  "Community Announcements": "社区公告",
  "Transaction password": "交易密码",
  "Join the community": "加入社群",
  "About Us": "关于我们",
  "Our vision": "愿景",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "Privacy agreement": "隐私协议",
  "Email": "邮箱",
  "Message Center": "消息中心",
  "All Read": "全部已读",
  "Message Detail": "消息详情",
  "Notice Center": "公告中心",
  "Notice Detail": "公告详情",
  "Set Up": "设置",
  "Account Information": "账户信息",
  "Language": "语言",
  "Disconnect": "断开链接",
  "Disconnect wallet link": "断开钱包链接",
  "Are you sure to log out of the current wallet account?": "确认退出当前钱包账户吗？",
  "Account Details": "账号详情",
  "Avatar": "头像",
  "Nick Name": "昵称",
  "UID": "UID",
  "My superior": "我的上级",
  "Bind Wallet": "绑定钱包",
  "The file size exceeds 3M, please upload again!": "文件大小超过3M，请重新上传！",
  "Change Username": "修改昵称",
  "Enter username, within 20 characters": "输入用户名，最多20个字符",
  "Username is required": "请输入昵称！",
  "Contains unsupported characters!": "昵称包含不受支持的字符！",
  "Action Successful": "操作成功",
  "Please enter again": "请再次输入",
  "Please set": "请设置",
  "transaction password": "交易密码",
  "Passwords do not match!": "密码不匹配！",
  "Next": "下一步",

  "Market Center": "市场中心",
  "Today’s Market Rewards": "今日市场奖励",
  "All uncollected": "市场全部未领取",
  "My total team size": "我的团队总人数",
  "Team Performance": "团队业绩",
  "Current": "当前业绩",
  "Target": "目标",
  "Partition": "分区产生",
  "completed": "已完成",
  "uncompleted": "未完成",
  "User Level": "用户等级",
  "Tier Benefits": "等级权益",
  "Check My direct": "查看我的直推",
  "Community Rewards": "社区奖励",
  "Reward ratio": "奖励比例",
  "Direct Award": "直推奖",
  "Distinction Award": "平级奖",
  "Level Award": "级差奖",
  "Accumulative Direct Award": "累计直推奖",
  "Accumulative Distinction Award": "累计平级奖",
  "Accumulative Level Award": "累计代数奖励",
  "My direct recommendation": "我的直推",
  "Please enter user name or address": "请输入用户ID或地址",
  "Search": "搜索",
  "Come back my": "返回我的",
  "Previous level": "上一层",
  "My purchase performance": "本人购买业绩",
  "Unde umbrellaTeam performance": "伞下团队业绩",
  "My direct referral": "我的直推下级",
  "direct referral": "{{name}}的直推下级",
  "people": "人",
  "Market Reward": "市场奖励",
  "Direct Award Today": "今日直推奖",
  "Distinction Award Today": "今日级差奖",
  "Level Award Today": "今日平级奖",
  "Cumulative market rewards": "累计市场奖励",
  "Award record": "奖励记录",
  "Team members": "团队总人数",
  "Settlement time": "结算时间",
  "Receive market rewards": "领取市场奖励",

  "Invite Now": "立即邀请",
  "Invite code": "邀请码",
  "Get the invitation code in the BitHarvest app": "在BitHarvest应用中获取邀请码",
  "Invite friends": "邀请好友",
  "Friends enter the BitHarvest link wallet": "好友进入BitHarvest链接钱包 ",
  "Bind the invitation code": "绑定邀请码 ",
  "Purchase nodes": "购买节点",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Join community": "加入社群",

  "Do not deposit any digital assets": "请勿向除 {{currency}}_{{network}} 地址以外的任何地址充值，否则您可能会永久丢失资产。",
  "Ensure your Binance Smart Chain address": "确保您的币安智能链地址。地址不正确将导致无法找回您的资金。",
  "The withdrawal fee will be debited from your withdrawn amount": "提款手续费将从您的提款金额中扣除。仔细核对 \"实际到账\" 金额以了解您的最终金额。",
  "Please switch to EVM network": "请切换到EVM网络",

  "Current Personal": "当前个人业绩",
  "Current Teams": "当前团队业绩",
  "Safe and secure Web3 Wealth platform": "安全放心的Web3财富平台",
  "Selected": "已选择",
  "Community leaders who actively...": "积极发展社区与对社区管理作出贡献的社区长即可享受永续的社区奖励。社区奖励将根据各社区长的级别，从该社区的总节点质押收益，获得高达50%的级差制奖励。社区长同时也能享受从自身培养的同阶级社区长所获得的社区奖励中10%的平级奖励",
  "Actively inviting new members...": "积极邀约新成员即可享受直推成员节点质押的 10% 奖励。（仅限 1,000,000 奖励发完为止)",
  "Know It": "知道了",
  "Not Prompting": "不再提示",

  "Connect": "连接钱包"
}
